話說我係隻俾領養左既狐狸，成日俾人當做狗

聽講我係到都略有名氣

所以想開個post

話說

有一日我俾人帶左去一個籠

上下都係好嘈既狗

唔知係咪我係狐狸

無人想抱我

直到第二日

有個怪人抱左我出黎

隔左好多日黑暗

好似理大圍城咁多個無助既黑暗夜晚

我俾果個怪人帶走左

話咁快

就同個怪人住左半年

雖然我講唔到野 唔會開口要求野

但怪人都晚晚都帶我出街街

而唔知點解呢排出街街好似少左聞到攻鼻怪味

總之

有怪人同行既呢半年

有零食有人陪 開心豬

希望大家唔好再誤會我係狗啦

黎緊既日子唔知會略

我叫左怪人多d幫我出post

希望

大家仲會上到連登

同我一齊行落去啦

一定會架可

哈姆太朗

真係狐狸？

What does the fox say

唔好報海關 應承我

講到爛啦個gag

狗黎嫁，唔好呃人

好心你俾隻狗瞓覺啦

未見到太陽升起果日 我地全家郁唔會訓架

好可愛

黑眼圈咁深 好心同佢敷下眼膜啦

樓主比咩糧佢食？

都半年啦 你都仲係唔夠瞓

未見黑警有報應 訓唔著

食緊boreal

對黑眼圈真係好閪樣衰

養白狗養到咁係比較失敗